又封佐敦！

有家歸不得

佐敦長樂街

好似有141

困死晒d雞蟲

又做乜鳩呀

老公又要通宵ot

今次有三星級酒店
剪頭髮細佬女都可以住

又黎見到都煩

佐敦市民睇到厭晒

推推推

全盛時期可以封幾多次

Peter仔，RIP...

幾時封果欄呀